救埋大, 由你我做起

開花冇用架, 佢地唔調兵力就救唔到, 所有埋大手足帶好物資, 分散佔領唔同大樓, 封鎖所有大樓既地下出入口, 互相幫忙睇水, 互相用遠程物攻, 唔好火魔, 煙死自己人, 拖時間, 比外面既家長市民幫手分散兵力, 外面想幫手既家長市民唔好掛住開花, 必須火燒狗宿, 佢地家人衝出黎逃生就綁起佢地, 佢地全部都係警賊既妻兒, 拍片直播影響佢地士氣, 佢地唔放學生, 就唔放妻兒, 互相企硬就上斷頭台, 理性同冷靜有用就唔會死咁多手足!!!唔好再講和平談判, 唔好再信警賊講野, 佢地發聲明話撒都唔好信!!
再重申一次, 禍必及妻兒